童星泛濫

碌碌下IG
發現好多囡囡
個樣普普通通
但都有幾十k嘅followers
重點係
好多中學都未畢業

細細個就咁多人識
就好似有好多個童星咁
大個左咪好易巴巴閉閉

有冇Ching講下你身邊既「童星」

唔好問我拎圖
IG是鳩旦碌大把

邊2條爛旦留下負評